全部衝擊行為都係警察臥底帶頭

全部衝擊行為都係警察臥底帶頭
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭

721元朗警黑勾結恐襲事件簿

Push

推

721

中聯辦立法會衝擊警察一手做成
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭

全部衝擊行為都係警察臥底帶頭
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

太恐怖喇

好多帶粉紅色防毒面具係警察！

警察臥底帶頭犯法

落單一定唔可以放！
邊個再左膠我一定打撚埋佢

全部衝擊行為都係黑警帶頭!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!